{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007789",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스위스 그랜드 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 キャンセルは予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。 ザ·グランドスイートの客室をご購入いただくと、スイスのグランドホテル敷地内の別レジデンス棟でチェックインやチェックアウト、客室をご利用いただけます。 フィットネスクラブ(プール、サウナ)は2022年2月28日から日程がオープンするまで休館中です。 エイトリウム、アルペンカフェ、アルペンデリーは21:00で営業を終了します。 フィットネスセンターは宿泊客は無料でご利用いただけますし、大人に限りご入場いただけます。 エグゼクティブラウンジは現在コロナのため休館中です。 朝食は2020年8月18日から別途お知らせ日まで営業が変更されます。 朝食は07:00から10:00までバイキング形式で運営され、週末には大人40,000ウォン、子供(7歳~12歳)20,000ウォン、3歳~6歳12,000ウォン、3歳以下は無料です。 レイトチェックアウトは1時間当たり24,200ウォンの料金が加算され、エキストラベッドの追加料金は60,500ウォンで、駐車は無料で可能で、歯ブラシ、歯磨き粉などは別途購入する必要があります。 身分証明書、クレジットカード、または現金保証金が必要であり、追加費用は客室情報を確認する必要があります。 周辺施設としては景福宮が6km、弘大入口が3km、北村韓屋村が7km、西大門刑務所が2.3km、西大門自然史博物館が1.8km、上岩ワールドカップ競技場が6.88km、南山タワーが10.76km離れています。 最終的に入室および利用案内が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルは予約のお知らせ詳細説明のキャンセル規定に従って可能であり、ご希望の場合はカスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室には何が含まれていますか？",
            "answer": "ザ・グランドスイートの客室をご購入いただくと、スイスのグランドホテル敷地内の別レジデンス棟でチェックインやチェックアウト、客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "フィットネスクラブは利用できますか？",
            "answer": "フィットネスクラブ(プール、サウナ)は2022年2月28日から日程がオープンするまで休館中です。"
        },
        {
            "question": "レストランの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "エイトリウム、アルペンカフェ、アルペンデリーは21:00で営業を終了します。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンターは宿泊客は無料でご利用いただけますし、大人に限りご入場いただけます。"
        },
        {
            "question": "エグゼクティブラウンジは利用できますか？",
            "answer": "エグゼクティブラウンジは現在コロナのため休館中です。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は2020年8月18日から別途お知らせ日まで営業が変更されます。朝食は07:00から10:00までバイキング形式で運営され、週末には大人40,000ウォン、子供(7歳~12歳)20,000ウォン、3歳~6歳12,000ウォン、3歳以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトは1時間当たり24,200ウォンの料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はありますか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加料金は60,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "必要なものは何ですか？",
            "answer": "身分証明書、クレジットカード、または現金保証金が必要であり、追加費用は客室情報を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺施設としては景福宮が6km、弘大入口が3km、北村韓屋村が7km、西大門刑務所が2.3km、西大門自然史博物館が1.8km、上岩ワールドカップ競技場が6.88km、南山タワーが10.76km離れています。"
        },
        {
            "question": "入室や利用の詳細はどのように提供されますか？",
            "answer": "最終的に入室および利用案内が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 698
    }
}